[推到完場] 曼聯 vs 曼城

Kick Off：11/12 12:30am

Lm

1-6又重演

獌出唔出普巴？

靴仔標波死硬

唔出，留力

爆炸出唔出到

作為一個魚拉突 呢場比賽真係得啖笑

講真咁同直接叫馮堅成出黎體育新聞有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波

作為一個魚拉突 呢場比賽真係得啖笑

講真咁同直接叫馮堅成出黎講體育新聞有咩分別

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波

唔改期？

yes la

賭波都唔敢用真錢
可想而知你人生係幾咁失敗

如何回到當時

今晚輸硬

No Rooney no party

輸硬啦洗乜踢

你人生夠失敗啦
咁你又出世？

曼聯一定贏
我話嘅

有冇得踢都未知

你失敗啲

曼聯必勝

有
派記者去現場道路無積雪

朗隊

Let's go MU

Source?

有冇巴打知池袋邊到有得睇

今晚大家會點排個陣
抽到飛去睇 希望唔好凍撚死

yea

901

大巴ready

lkk
是但
ddg

買定客其他 輸波食番個大餐

華西=當年蘭尼

盧卡古=當年朗尼

我係獌黎 不過真係好絕望

ddg

Rojo smalling Lin

華西 爆 hehe 馬迪 羊

lukaku 伊巴

I hope

sorry

Lukaku
Martial Lingard ???
Matic Herrera
Young ??? ??? Valencia
De Gea

基本上同車嗰場一樣，踢352

伊巴好少回防除非防死球 所以一定唔可以咁早出佢

yes我都覺踢352

係差在出爆炸定hehe,希望見到爆炸多啲

hehe好似好d
好似上次跟世三咁跟kdb啦

🤨

今季嘅hehe😂

點解你地唔估會出伊巴？
摩佬唔係暗示會出咩？
定未好晒？

我估

Lkk
martial ibra lin
matic hehe(如果費蘭尼出到可能係費蘭尼)
是撚旦X4
ddg

點解你地會覺得出451
而唔會出352

摩佬鐘意aim at對方個陣就擺陣

對面應該433啦

唔係應該一個陣贏就keep住best11咩 對阿狗贏3:1 應該照咁出

今季好難啦屌 今季出得咁小 妹妹傷個段時間有得出但又踢唔起 妹妹復出又坐番

咁係咪今晚唔改期

差咁多分，應該唔會泊大巴啦掛。

Mon po狗 mon 到嚟即討 好勤力

又話大雪取消

冇信心

和都當贏

重回朗隊霸氣的那時

有無手機lin, 成日都搵唔到

竟然又有梳

442

4前

4231 咁勇武

開始有啲驚見到rojo

冇馬達 前場嘅組織

有廢LIN

又係打防反 鳩跑

摩狗：組你老母咩
直接鳩跑都完場啦屌

4乜鬼231吖 落到場咪又係451鐵桶陣

BTW 出rojo到唔出白lin

有一個廢LIN唔夠想有兩個?

白lin踢雙中堅危危地
3後佢做殺波果個唔錯

白lin危定Rojo危？我睇唔清

摩佬啲波 守到就好

一被人入先就冇晒板斧

白lin會怯場

鏝d迫搶咁勁，岀白lin實做戰犯

mk已經後備都無

幾時解凍

退貨算啦

有冇link

又要睇爵士連表演

希望lin踢完今場唔會比球迷屌到過唔到聖誕

白lin呢幾場好過rojo囉

輸幾多球

輸咪輸，主場攻佢老母

猶如綠帽未戴的那時

希望唔好守到咁悶

又見到拉shit 笑4
今場1分當贏

一月走硬啦

求acestream link

踢三中堅之後成日見到細緊同ROJO兩個唔知自己應該做咩好，經常兩個中堅爭頂，反而白LIN或者鐘師兩個主動去殺波好似有D目標自己應該做咩咁。

屌你老母，都估𠹌到俾呢兩隻仆街猁狗講呢場

摩佬今場排陣都幾進取

華西 ,華西

兩條猁狗未開波已經串柒柒

有冇sop link？

Manchester sure win

now嘅朋友有福啦
猁榮基重出江湖
唔轉英文就準備聽下啲神級旁述

紅魔屠城

有冇LINK?

無得守
主場 加落後緊8分
贏唔到都無機爭標

輸OR和 都應該前4到
點都要博

兩條冚家剷啱啱和撚咗面口幾撚閪

乜差咩型號大巴，wtf

DDG今場應該忙過對阿記

咪就係

冇所謂啦 輸左又點 唔通佢地有英超拎咩
又咪係同人打j

笑撚死

Utd 0-4 City

準備輸波了

和到當贏🤦🏼‍♂️

小敗就算

大鳩魚去咗邊

啱呀巴打，正想講
等聽今晚佢地點講衰曼聯

有冇acestream link

愛你

馬仔右邊

屌福踢左邊肯定死扭

馬迪man mark迪布尼

cup大位射

應該會係咁調位

係囉 馬仔踢右威力減一半

加油

今場奧利華吹

你控到個波做到駁腳好開心了

好驚奧利華

又係呢條撚屌球證

隊友傳得差

呂布有冇份踢

球王福上身

第一球已經唔出波

反曼大將軍

walker

咁快黃

Walker

咁樣踢人

福仔打反擊可唔可以直接啲呀

致命

屌以為角球

中

癡線俾kdb咁多位推

無可能爆贏walker

HEHE2下都帶到出黎交

hehe今日好似唔錯

左邊對住walker都幾難打

所以想用福撚到佢攰先轉馬

好在咁快食左張牌

hehe真曼落足力

頭先已經話hehe動作誇大

呢場啲埋身多好多 打比味濃過頭先果場好多

Hi下就訓 去乒乓波啦

垃圾猁狗

聽英文台

仲話無心

求手機link

sky tv都係有加瀝查

福仔下次直接去得唔得

咁呢啲猁講得公道啲既

咁佢轉左做講波佬後持平好撚多

球證反曼

同求

福打左邊係咪因為要幫羊守

两閘其實都好危

Kdb好空

即係反邊面

屌

嚇死

我地

Jesus 唔打後抽就gg了

Now又唔係名叔

阿路應該入左

都單刀啦仲打後抽唔知做乜

差啲

Lkk

LKK

還記得當年拿尼偷走Kompany個球

lkk

中場輸晒

咁都攞唔到

now班友講撚左十分鐘都係話曼聯大巴

唔好笑我啦盡左力

淨係識拍手 屌

加油，我支持你

仲有球世界級組織

預左，今日2個都係純守波

屌 咁撚廢都可以比佢場場踢足

lkk咁都攞唔到就仆街啦

lkkk呢下攞到

伊巴幾時先100%ok

matic man mark dby hehe man mark施華

都係會射中人

咁邊個頂到佢呀？

馬 福調位啦 馬打左好似屈d

插

對強隊仲出渣古踢前真係
有價好賣

都係拿尼入架

係咁強調

獲加無心

可能想福仔多d返去幫撚羊

hi到？

仲話walker冇心

walker插水狗

插水?

原地控到對面後衛返哂再勁射落對面個龍到

福打右邊都得，馬打右邊反而斷半臂

插水

人地攻力強唔大巴鋪埋紅地毯比您去好唔好

屌，余溢明仆街死啦 🖕🏾🖕🏾🖕🏾

余溢明猁榮基兩條猁狗

馬仔防守差啲

插水係咪依家會追罰?

On9十二點三岩岩開節目就話係大巴

同鄉都打曬交咁

今場會唔會召喚到神龍迪基亞

matic後腳射自己龍

馬迪

大巴
出口術
呢两句要loop幾多次

好險

細緊

有ddg飛身窩利都救到

好似比人㧏狗咁

全場狂講

猁榮基同另一隻猁狗幾時收皮呀dllm

Rojo

平安鐘

有啦！

樂視班反獌撚屌圍爐圍得好開心

馬仔放右 打算強攻戴夫咋？

rojo比人撚到

哎呀

lkk咁撚高大下下都搶唔到點

完全守唔到

ankle break

真係未fit

其實踢出黎都唔係好大巴姐

rojo新笑匠

Rojo...

落河俾人玩到攤攤腰

Ankle breaker

大佬河咁樣碌低左

有無手機link

walker無心踢hehe
馬迪有心
可以調撚轉哂黎講

比人sm

比人扭到跌低

Ankle break

以後終於無人笑保定

落雪

諗起boetang

俾人撚

rojo遲早爆

大佬河未返黎

新 保定

仲話rojo好過Lindelof

Jones落場啦

死起球王手上冇咁柒

咁真係好過嘛

入左佢就係新保定了

點呀福仔

果斷轉英文

真

你仲敢出聲

ANY LINK?????????????????

屌 福仔 又9傳

high撚大左

2球都唔入…
摩佬仲唔諗計可能會輸456

福係射？

條友搞乜鳩

福仔比波馬爆算啦

依幾場唔好幾多

又要睇黑洞福仔

lkk大把機會拍手同舉姆指

有睇過呢幾場？咪撚柒

白lin近期唔差啦真心

福

即討真係多on9

前場咪又係靠馬 摩又唔造多啲戰術俾佢

波都控唔到

福除左快有咩勁

Ching識波

24:76 控球

獌都想贏?

其實白lin傳球好好

有邊隊唔想贏

防守戰術？
摩佬出名冇進攻架啦

寧願馬仔一個舞入去好過傳俾啲黑洞

渣古反應好慢..

下下個波差唔多跌落地先有意識走果個位

近視帶con啦

LIN係咪有出?

連 特踢左廿分鐘有乜撚用？

下下一野兜走個波比人攻

幾隻死利狗 頭先嗰球唔入 哎呀

好尷尬

屌你獲加嗰腳就無心，馬迪嗰腳就有意，又話唔係Daddy一早出口術嘅話，嗰球50%係12碼

你兩隻仆街死猁狗早死早着啦

搶第三點

hehe啲戲假得有啲離譜

屌 比個波馬去爆啦

擺到明想泊大巴，樓上都唔知屌乜鳩話連膠做乜

屌jesus好撚fit

比人sm..

專心踢波啦，成日走位慢半拍

呢下係12碼嘛 走甩左

班on9 識撚波咩

我開唔到....

比人係禁區係咁猜

後鏟都唔吹？

咁鏟法

場波好似岩猁對愛 我地係愛

咁都冇foul? 又黎? 痴線

但鏟得好靚喎老實

Hehe

踢中波喎 12碼？

馬11回到咁後

4424 禁區推人無12m

d傳波

lkk等於打少個

英文台話插水 睇英文啦屌

茅到

落雪都著短袖

余溢明好撚怨婦

猁榮基仆街啦

無計啦個個反曼都係係現場睇緊

推你老母咩

Come down too easily wor

伊巴攻中點都勁過Lin hold波分波

Yes 無慢鏡

你老味 個球証原全幫鏝

講波就講波，分析球證

連人帶波炒起都叫剷得靚

咪柒啦屌你

聽佢講波聽到燥

反擊慢到

笑 咁都話4424

nbcsn thats not a foul
樂視

要俾返大鳩魚出黎中和下

俾曼城㩒住打好合理姐，唔係FF狂攻曼城嘛

咪on9啦F25係依度想射入DDG

伊巴未夠體能啊
比連仔踢住先

屌你老母 又吹

聽英文啦

點解死球要踢前比洛河斬？？？

終於有人識波

哎呀！

其實連唔洗識分波，根本打反擊迫波
有波都唔會點交！！

Lin有無掂過波？

睇英文台啦，樂視果2條傻鳩

當年shaw俾人剷斷腳成班反獌都話剷得靚
反獌可唔可以高質啲？

係唔係都吹9我地犯

佢黎跑架咋

lin 即刻做野

好撚肯定摩狗唔會教進攻

now咁多鏝迷既

有冇人知手機/ps4有乜網可以睇波

今場係咪向椰絲致敬

猁黎

360直播搵強國台

奧脫福好好氣氛

我覺得入波嘅話佢有份

講lin唔好講跑呀..一陣又出圖

19世紀足夠

踢得都唔差，冇縮哂去後面，有波即刻準備反擊
希望搏到一下

lin個頭好可愛

Lkk d搶點好辣殺

lin

LIN

或者電話裝acestream
好順

痢榮基

冇普巴真係冇人帶生個波轉守為攻

一縮實輸
點頂到鏝啲攻勢

有冇線上link

光頭仔真係好有威脅

Lin

hehe俾咁靚

聽英文好過

入禁區易過食生菜

跑得太慢
係馬仔會好d

所以暫時都唔錯

曼城把握力好啲最少入1粒…
剩係斬上去，似樣攻勢都冇

hehe 比lin

今日大戰好多都爆左bandwidth

LKK 堅廢

連加特快到

lkk 真係冇掂過波啦..

一時又j sterling 一時j ederson

仲要唔係斬比盧卡古

點解人地啲波咁好睇

0射門

暫時表現對辦
如果把握好啲入一球大巴

Rojo個位有啲危

佢D 反應好撚慢
人地出個波比佢都唔跑動

我地對咩隊都係咁樣斬架啦

好似永遠唔會越位咁

弱智仔普巴

lin gaol

有ddg係到仲遠射

lin一野撞飛人

轉會囉

膊頭撞膊頭ja

斬俾lkk 咪仲衰

ROJO又走甩

lin身位仲勁過lkk

0次攻門

Lin 有態

好難吹 球証原全唔知鏝幾時比人去

華西包咗喎
怕就怕好似對阿狗嗰場咁冇晒反應

Foul 乜鳩？

lin假假地都叫做放左個波入對面個網度

伊巴幾時出黎屌柒LKK

搏場濕地滑

0-6

講真lin勁

成日睇波

但係佢射高波喎

吹你咪吹你 踢多4個唔比呀

可憎foul左

好過我

我覺得打得幾好

前面最做到野既係佢

真係諗住偷雞

波過曬啦 就拍手

果個究竟係唔係lin黎

慘過1-6

大佬河

痴撚線
好驚

竟然叫做有來有往
仲以為會比人強姦

rojo 搞完笑未

呢球奧達俾個背脊你撞

洛荷抽水

痢榮基好煩

笑

血

rojo

哥迪奧拿點解成日掛住黃絲？

光頭王呀拿

點撚樣呀rojo 哥

爆晒

摩佬冷笑

猁榮基又黎

一個落河換silva

洛河爆頭

獨立？

撞到自己爆江

點呀，猁榮基，落河爆撚唒

兩個都爆曬..光頭王

摩佬

大佬河今日做乜鳩

加泰

關馬仔咩事
係咁講馬仔

Rojo食屎啦廢到咁出jones啦

哥狗做咩

施華一拳超人

原來爆肛

仲有人話rojo >我

要換了

心繫加泰

兩件講波佬 垃圾到 史摩寧同史達寧分唔清

真正自爆

Rojo上撚晒腦

講撚夠m11未 傻尻都睇到係r5啦 比埋慢鏡你

復出後暫時都係慢半拍

出返黎個態都未好哂

乜撚野martial，成班訓醒未

條友盲嫁

爆埋缸
一代落場？

福仔同馬仔走左邊
渣古又走埋邊做咩9
搞到中間成日無人接波...

吸香港fans

rojo 做乜膠

對面真係幾個光頭王

抵啦 自己撞人自己傷

火星撞地球

見血

r撚晒頭

白lin

冇落河放心好多

白Lin

亂咁嗌名

零射門

換邊個出?

rojo今場做乜鳩

冷乜撚野靜,老豆其實係驚到瀨屎

30分鐘就爆缸收皮

gg rojo

屌你唔好出連迪路夫呀

驚到震緊

摩佬咁冷靜好得人驚

一下中就夠

屌你老母lkk 教人踢波喎

又係咁ff對白 乜鳩野鐵布衫

JONES唔係有SUB咩

咁快換

白lin打技術型球員定大隻仔勁啲?

白lin
加油啊

好撚驚白Lin

白lin生性呀...

你認真?

屌出白lin咁都係唔好了

仲馬仔

做乜係咁講馬斯亞 成班ON99

馬斯亞完未

仲講馬仔 on99

仲馬斯亞

白lin考牌?

屌你嗡得岀名未

一睇佢個樣
點會係冷靜

白lin正選ok
但後備親都賴野

屌，仲係講緊馬仔

rojo真係0波品

驚白lin第一次打大戰

好撚型

是咪on9

哇屌 rojo除衫好撚型

講多句都比人趕 緊係啦

大佬哥有球做左雪糕桶，好彩無失到

痢榮基好心你兩個收聲啦

拿傳波俾我
我頂俾你
唔好成日要我攤手啦你班契弟

仲馬斯亞 diu

咪係，屌

成班on9

猁榮基

考牌戰！！

樂視講波佬真係盲架喎

好大隻

屌冰人怕唔怕凍架屌

個頭腫曬

扯左

識唔撚識認人呀仆街 講幾分鐘馬仔on99

Rojo 扯爆自己件衫

又冇心

白LIN都頭痕

想比rojo屌 碌鳩仲識轉彎

打得飛機多眼花

又一腳踢返個波比人攻

講撚左幾分鐘馬斯亞 on9

對面全部都無心

等bin 白Lin 屍

呢下就唔小心？
真係屌你老母

個頭

睇下炸彈幾時爆

成身公仔

腫到

魔性

ROJO包頭

大佬河個心口

幾時係有心？

垃圾講波佬

大過好多港女

咪撚再提果幾隻利狗啦聽到已經夠煩

Rojo依下真係on9

我屌佢老母都係無心

耶蘇狗黎

我曼快d收猁榮基皮

可唔可以撞通落河既任篤二脈

班後防啲斬波真係港超級數

慢慢打啦，暫時都守得幾好

羊

獌腳腳都有心

點會搵個痢狗講我曼波

到底lkk今場掂左幾多球波

可唔可以用馬仔個邊

所有野都係兩班波

lin幾好

有冇rojo 除衫圖

荷哥9斬完未

零攻勢

兩閘今日都好好波

次次傳兩下就斷

直接馬仔去左邊啦屌

福仔算啦

rojo仲要爆多幾多次

0

下下rojo斬去前面都失控球
想點撚樣

一陣會進化至交波都會話冇心

英文都係卡拉格
中文係猁榮gay又有乜問題

屌佢老母猁榮基，係咁叫馬斯亞，明明個個大佬荷
成個11號係隔離都可以叫撚錯

打突擊

冇普巴所有波都淨係可以喺邊路過半場...

是咪就黎要打架了

羊真心勁

下下去左邊

Lkk廢到 直推啦
仲停比人追

0 attempt

無普巴就運唔到個波上去

前面幾個都唔知踢乜春

lkk又甩

比白lin斬可能仲好

福真係唔知做緊乜

冇妹真係搞唔掂，雙防中

中英同步

掂波了

lkk 想點呀..推就推啦

係兩隻呀

福仔唔識扭對walker係咪搞笑
鬥跑又冇優勢
同馬仔掉位好過啦

吹乜

我要妹妹

lkk踢乜鳩今日 球球都甩

條垃圾hehe重有人吹奏？

無反攻

咁都吹...

屌想睇伊巴呀
LKK睇到燥

明顯戰術 開波前既指示黎
咁都有得好屌 啲即討球迷屌到冇野好屌

唔夠一秒

羊今場全力防守

我掂波了

咩事呀..客場雞?

半場前有射門嗎

打少妺妺真係慘

摩佬好心落order全部波比馬仔做啦

睇唔到有入波嘅機會 博和斷佢地連勝算

留緊力下半場

lin入左啦

羊呢球都吹？

lin走到咁前,2個防中又逗後,邊撚個連番個gap啊lin

LKK其實有乜用 波頂唔到 hold波又冇 跑又唔得

呢場係咪曼城對緊下游隊...19000可以零攻勢

猁狗多廢中
要吸客就要搵猁狗講獌波

啱啱冇佢遮線輸左啦卜

福仔花式

條友智障冇得怨

lkk 又想點呀..咁樣頂..

俾著廢老係場應該屌爆左奧利華

DDG

ddg表演開始

LKK完全做唔到支點
幾時換雞巴出黎

De Gea

馬仔 同福換返位啦好嗎
叫馬打右

lkk真心廢

擺明等反擊啦，驚咩
唔明點解要屌曼冇攻勢

ddg跳個時間啱啱好

LKK係咪連拍手都0？

垃圾LLK乜都唔撚掂，咁高，但無球拎到

其實lkk真心廢

淨係識跑邊

輸啦

呢下漏頂差d賴野

Gg

gg．

曼聯贏到我戒半年J都得

完 唔駛睇了

yeah 屌你老母

Did

Wtf

屌輸左球就無lu

ddg

40分鐘零腳射門

話口未完

盲式犯錯

羊就跳錯晒

完

輸波

訓

個人覺得曼今季勁係60零分鐘換完人個段時間

你老母

Lkk頂比人

訓得

輸D咁既波

good night

lkk 好波

羊包哂位 屌

完場

Lkk assist

Bye

羊包左

Lkk真係垃撚圾

lkk助攻

換撚柒左lkk 佢架 頂比人 on撚柒9

gg，lkk

垃圾lkk 賣撚左佢啦

Lkk廢到

lkk又有助攻

空哂…

繼續守啦撚屌摩狗

lkk又頂輸

係咪23$付費果個?

各位訓得聽朝返工

死獌狗，落後一球睇你仲點派大巴

我助攻了

大屠殺開始

Sorry

大巴？？

戰犯：LKK

Lkk廢到
仲話防守角球
下下角球幫人攻

Lkk傳 冇包都唔越啦

負碌到

咁高大都頂輸

lukaku 真係世界級

因為冇反擊lo屌

一球射門都冇

哈哈，盧膠古又有貢獻

唉

Dllm lkk

LKK助攻

半場就輸 仲衰過西咸

lkk連守都頂輸

仲話要lkk黎防死球 屌佢老母 上場又係今場又係

今季全力爭第二

慢慢啦屌，反撲一陣囉

lkk真係世界級垃圾

乜撚野角球防守戰術黎

屌你渣古真係..
雪下先啦
又唔係無人踢到佢個位
摩佬成日死攬親生仔

屌輸一球又係輸 十球又係輸
俾我就狂攻

英超無撚埋，大家見到妹嘅重要味，條垃圾hehe

又提大巴 大乜撚野巴

今屆英超冠軍出爐

LKK助攻 好波

妹迪

全隊係禁區個個大大支都可以頂輸仲要包越位

Lkk條黑鬼除左睇落大隻之外仲有乜用

屌你摩佬唔認輸唔得 哥狗套戰術係智慧壓制

久守必失 注定失敗

做咩依球

越攻越輸 下半場等比人炒

lkk上場射唔入ddg，今場就整個助攻比人

冇撚野呀
你不如話點解普巴走去食紅牌啦
走去怨hehe

比人入完先識醒

落後先識跑

終於有射門

潛水艇仲有冇位

Dllm LLK

馬仔打左邊一野就有貨交

馬真係勁好多

Lkk 好撚好笑 搶頂永遠都頂唔贏
自己禁區玩助攻

馬仔呢下以為掂添

冇了

hehe 今場算係咁啦

廢你老母
成隊得馬仔進攻有用
唔撚比多d波佢

終於有攻門

馬仔真係好勁

馬仔lin一齊跑做乜鳩

皮已

班死仔唔知驚

楊格 lkk

hehe今場踢得ok都無啦啦比佢屌

佢踢到成pat屎咁

射門啊

我反而覺得係角球佈署黎，令對手難頂外
係lkk 企濕鳩位

福打左成個上半場左邊都冇用
馬仔一踢左就有波射

唔輸一粒都唔識攻
次次打前面d球隊都係咁

你用屎眼睇野?

單擋

一撚早俾馬仔踢番左啦屌你老母
拉舒哂撚左幾多波呀

lkk作用係零呀

45分鐘第一腳

1 - 1

goalll

1比1

1-1!

咁都追得返

rashford!!!!

摩佬d on9戰術晒撚左成個半場
要落後先識轉返好

西甲輸到黎英超
摩狗廢能到😂😂😂

1:1

福打右就有波入啦

個格食摩佬

好波！1:1 福仔

Wow!

多謝對面

換廢老打十號位啦
一係轉4141算鳩數

goalllllll

呢場咩鳩波

屌啦，都話唔洗急，屌！

仲講個on9普巴
自己申請紅牌

到對面送禮

屌佢老母 繼續屌福

福仔!!!!!!!!!

抵啦

屌過福既同我企出黎

出拉shit 不嬲預打小個架啦

好好睇呀頭先個兩分鐘

洛河

wa

西咸作客，獌狗主場

9斬成功

屌一撚早唔咁打

似假波

福！

福仔我錯啦

竟然係百屌既福頭

屌完就入波

送禮勤

你既存在夠成pat屎咁啦

唔洗訓住

漏得靚

好運好過好波

Ho ball

福！！

求下你唔好再守 寧願你對攻輸

？

打和！

goal

我獌必勝

兩邊鬥弱智

屌你老母
食家契仔話踢邊就邊

仲以為輸，又入返粒

福頭

-6足球

-6到講真

攻啦屌

好波

事實証明 咪撚守啦

送禮大戰

兩隊玩-6足球

又屌福 就入波

咁快有得bin

屌你真係禮尚往來

落後醒哂

-6 vs -6

福仔

鏝有德父

仲諗住訓

送禮足球

Daddy表示 攻完啦泊返大巴先

好撚刺激

呢球光頭佬都無眼睇

魔佬好冷靜 仲叫人唔好嘈

鬥鳩

愈反愈有

鬥後防西波

兩球都-6姐

事實証明 咪撚比褔打邊

一人送一球

其實鳩斬都OK
對面條防線都唔穩

系

泊條撚咩

馬，福一早應要掉返轉啦

兩球都負碌

摩狗食屎啦屌你老母

真係好運好過好波

叫助教唔好慶祝住

一早攻就無事啦

原來已經連福仔都變拉Shit

第一球明顯防守錯誤喎

delph打咗幾場好波 呢場先黎料

要扮到預左咁

幾時換走lkk?

馬仔打唔到右邊

兩球都鳩波

泊你老味咩又泊，又要lkk 番黎防守呀

哥狗個樣

係球角球on9

繼續反

垃圾拉shit

做咩成日要護hehe，佢無創造力係事實，身位又唔夠，突破又唔得

咁樣chok個半大出黎

對面troll game

對乜撚野攻

無波掂點打
全部左邊去

我要左馬右福呀屌

兩邊踢假波

咪撚守啦屌你老母

要扮下型

Lkk 辣殺，屌極都唔入波

對曼城還對曼城
佢真係前面一球波都hold唔到

1-1！

守條撚咩

馬打右邊，廢L 左9成

今場hehe ok wo

Hehe 都叫無創做力

屌我啦

出伊巴啦

dirty work邊個做?

好彩臨尾追和

一開就睇到追平

今場踢得幾好都pat屎

完美水貨

佢呢場做防守喎 唔覺特別差

屌你又泊

lkk條垃圾換啦

真係-6到如果唔係俾人禁住屌

攻啦屌
守咪盞班球員自爆
班後守又唔係穩

對邊隊都咁啦佢

70分鍾lin 換廢老啦

Lkk仲話留黎死球有用
次次死球都炸彈
進攻又無撚用

奧達文迪擦頭皮搞到delph 掂唔到 笑撚死 送禮足球

壓到咁後打想有咩創造力😂😂😂

Lkk真係垃圾黎

1:0

我懷疑每隊黎到奧脫福到變鳩
明明鄰居打其他隊打到水銀瀉地零失誤咁
點解黎到就咁

lkk 換伊巴嚇下人先啦

lkk 根本冇料

馬迪都幾多失誤 有無費蘭尼換

LKK拍手時間係咪仲長過控球時間

lkk適合打弱隊 打fifa先用

lkk同杜奧巴真係完全冇得比

都幾廢下

擺明搵馬仔重點打德夫
福仔重點守獲加啦

明明驚能到瀨屎😂😂😂

佢依季係唔好
但你拎妹黎踩低hehe有d不智

唔通對攻咩 又唔係決賽，守唔掂又攻唔入到時大屠殺呀

25%：75%

留黎玩fifa咪算..

7500萬

你明唔明佢今場既工作係乜

暫時係福同lkk差

包好多波wor

lkk太廢

對面鬆懈咗

奧脫福萬歲

咁都和得番真係偷笑啦

換lkk出ibra啦
鈍到一啲用都冇

斬多d波
對面後防笑撚死我

啱 但咁樣姐係冇進攻

成場得華西同馬仔踢得好，hehe畀迪士尼係咁爆扮見唔到？

你呢班正ON9

輸撚左場波你唔洗負責

都咪話
我地咪又係鳩

對面都幾多傳波失誤 睇黎仲緊張過我地

冇妹妹出波俾佢真係完全唔得

lkk換廢老出黎分邊好過啦

1kk 仲廢過以前黑碧 黑碧都掂到波 最多最後仆街
1kk 連波都掂唔撚到